{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을담소황토펜션(조식무료) 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時にチェックインし、午前11時にチェックアウトする宿です。 追加人数がいる場合は、事前に連絡することを要請しています。 追加費用が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションは一軒家の客室であり、IPTVとWiFiを提供しています。 韓屋は黄土で作られ、旅行で溜まった疲れを癒すのに良いです。 屋外テラスには美しい庭園とカップルブランコがあり、思い出を作ることができます。 朝食はアメリカン朝食で提供され、駐車場もあるので無料で駐車できます。 周辺には全州韓屋村、慶基殿、殿洞聖堂、梧木台、全州郷校などがあり、大王栄養釜飯、ウェンイジプ、ヒョンデオクのようなグルメ店があります。 小さなスーパーは徒歩1分の距離にあり、ホームプラスは車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時であり、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡することを要請しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな朝食が提供されますか？",
            "answer": "朝食はアメリカン朝食で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には全州韓屋村、慶基殿、殿洞聖堂、梧木台、全州郷校などがあります。"
        },
        {
            "question": "無料の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 399
    }
}